[找錯處] 改期促皇馬擬辦「歐超聯」

【體育】周日切爾達對皇家馬德里的聯賽因主隊球場受暴風雨吹襲，西甲賽會宣布延期，惟此決定得不到皇馬會長佩雷斯的認同。
對於切爾達對皇馬一戰延期舉行，皇馬會長佩雷斯已憤怒表示不滿西甲賽會的處理手法及安排。西媒《馬卡報》透露內部消息，指出此事令皇馬有意加快離開西甲，並自組籌辦歐洲超級聯賽（European Super League）的計劃。 報道指這個新自組聯賽，只會邀請歐洲頂尖勁旅競逐，曼聯、巴塞隆拿、祖雲達斯、國際米蘭、拜仁慕尼黑及巴黎聖日耳門等列強都盛傳有意離開所屬的國內聯賽。但一切都要等待歐洲足協最終審批。 消息又指，皇馬正加速準備此自組聯賽的計劃書，籌辦「歐超聯」的最大原因，據悉是皇馬一直羨慕英超聯賽每年暴升的高昴電視轉播收益。

個個禮拜比賽強度都咁高d球員挨唔挨到半年

曼聯係英超屈機屈到無晒癮

佢比人註冊n咁多個球員咪得囉 又唔係買唔起d 勁人

只會邀請歐洲頂尖勁旅競逐，曼聯

國米？

曼聯

雲爺爺呢

國米同PSG又有幾頂尖呀

曼聯又有得排第6

psg ok啦
國米就

歐超班球隊應該唔洗踢歐聯同國內盃賽，只打聯賽

呢個聯賽好似取代左R聯

有曼聯無廠

排第六都可以參與

反而想知「歐洲頂尖勁旅」係點定義

有錢入會就得
窮撚球會唔使諗

你班on9訓左冇睇唔好扮
國米N連勝個氣勢好強

馬卡報都好信

年經

最聯

4424 梗屈

錢解決到

講咗十鳩幾年